foodpanda 冇送貨，＄照收

外賣仔話單車壞咗，要遲半個鐘，我話cancel.
之後app 彈咗餐巳到
客服冇人回（pm fb message)
有冇爸打試過點做？

仲用foodpanda
算鳩數把啦

我見好多人有相似經歷，集合一齊入small claim tribunal ?

搵cs退錢咪得囉

打比cs refund
-此post已完-

電話號碼呢？
Google 冇

外賣仔free lunch

個餐幾好食 揀餐廳眼光唔錯 多謝老細